細個有冇聽過卡式錄音帶嘅童話故事？

我最記得佢一開頭係會講 《故事名》
呢個係丹麥嘅童話故事 然後就開始講故事
細細個最驚係聽糖果屋
有冇人都有聽過

係咪恐怖版格林童話 ？
中學嗰陣都有睇過

唔係 係俾細路仔聽的 卡式帶

細個買過同聽過當時 CCTVB 兒童節目 跳飛機 既 cassette 帶，由華星出版。裡面就係辛尼哥哥講故仔同唱歌